覺唔覺富泰間m記真係好垃圾

無次食到熱既野食on99

無人覺？

外賣例牌俾漏嘢
食過兩次之後已經唔想再食呢間
仲要唔知點解難食啲
寧願行遠啲去景峰嗰間

d薯條永遠都係淋嘅

啲野食唔知擺左幾耐 薯條淋撚到
汽水又擺到冇氣

裝修完都仲係咁垃圾

難食到 未試過M記咁難食

比狗食

嶺南撚返去食canteen啦

Canteen都係垃圾

屌唔好再講
嶺南啲人係咪無味覺

又多蝻又多蝗 痴撚線

垃圾到 地下又（痴立立） 又黑班m記仔

想鬥漏野同埋汽水無汽?
問過屯門市廣場果間未

2間都食過，一定富泰贏

用m記個投訴app投訴有無用

有冇諗過，其實唔關學生事

Catering 老屎忽 Kenneth Law我屌你老味！